\chapter{Zawartość płyty CD}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
\label{plytaCD}

Płyta CD zawiera serwer do przeprowadzenia eksperymentu, testowaną grę w dopasowanie do trzech, oraz ich kody źródłowe.

Struktura projektu
\begin{itemize}
    \item \path{./Thesis} --- Pliki źródłowe niniejszej pracy
    \item \path{./Thesis/praca.pdf} --- Niniejsza praca w formacie PDF
    \item \path{./Assets} --- Pliki gry
    \item \path{./Assets/scripts} --- Kod źródłowy gry
    \item \path{./DataCollect} --- Serwer, oraz jego kod źródłowy
    \item \path{./DataCollect/collectedData} --- Dane zebrane podczas wykonywania eksperymentu
    \item \path{./DataCollect_Manager} --- Automat do uruchamiania gier
    \item \path{./DataCollectToCsv} --- Program do przetwarzania zebranych danych.
    \item \textit{inne} --- Pliki wykorzystywane przez Unity, konfiguracja środowiska, itp.
\end{itemize}
